比連拿真係唔係一般既廢

last man show腳法